收到風，開槍個女人係藍絲。原來藍絲咁暴力！

請廣傳

一個用刀一個用鎗

佔中的蝴蝶效應

據報/有消息指/有評論認為
3選1 加返係開頭就合理曬

仆街藍絲

推

一定係佔中既遺禍

咪又係喺連登講 撚會真係forward出去咩

得罪佢地唔怕中槍？ 人地唔怕坐一世。

好暴力

鳩融又有得消費死者了

肯定報過工聯會啲 course

有冇長輩圖

正常呀
班人都係睇錢做野姐

佢個look根本係典班藍絲

轉個頭咪俾人屈鳩因為佔中搞到藍絲壓力大，令佢做傻事
無賴係無敵的

有冇佢fb藍絲頭像先

hkg 報： 比人射嘅係黃絲
廢老：抵死 最好射多兩三個